謝安琪係咪香港少有既歌手

Kay係咪冇唱過陳詠謙啲詞？
冇整花自己個cv

最近三隻歌仲要係香港三大詞人手筆

好彩冇整花個record

陣間陳詠謙見到即刻過去R job

咪呀！！！我屌佢老味臭西！！！

仲有古巨基